[跪求] 黃店蒸氣海鮮外賣自取推介

各位大大，細佬老母想食蒸氣海鮮，但細佬唔想幫襯藍店，有冇推介?
新界、九龍，自取都可以!!!!

鍋心唔知藍黃

黄

蟹仙

金爺海鮮?
之前同tvb割咗蓆